夾公仔大騙局?

我唔敢講所有夾公仔鋪都係呃人，但咁樣嘅經營手法我唔認同，亦都好唔要得。我明白做生意個個都想賺錢，但都要賺得有良心。
你話個租80萬，連埋其他野120萬好大開支，雖然我睇到73萬租係指成個場，唔係夾公仔場80萬。咁呢樣野我唔深究。你話你一直都想搵長期客戶，但喺呢個疫情入面你加人地2千蚊租，當然，你話你唔租，出面大把人租，我明，我可以選擇唔續約。
最嬲嘅係，你開頭話將個約照推遲14日，我覺得合理嘅，但轉個頭你突然要人地4月6日前交租(4月份)，如果唔係就冇得退還部分嘅租金，唔續約嘅就要白白冇左5日租金。原因都係果啲，業主唔肯減租，唔係唔想做好人之類。跟住就係你一大埋所謂嘅「真心說話」。
你有冇賺到錢你自己最清楚，死無對證。但你咁嘅經營手法，唔好諗住真係搵到長期客戶。

仲有無野爆?

終於有啲圖睇下 支持繼續有野爆

睇完手足判刑覺得嬲嘅入黎

爆鳩佢地班仆街就岩啦
貓哭老鼠假慈悲 成班偽君子

香港地跟合約精神
覺得無錢賺既 5日租都唔蝕得情願繼續交租？

果班人點敢入黎

唔交租分分鐘連按金都拎唔返

跟合約行 唔通學藍絲輸打贏要？